
                      Muy desilusionada. La historia no esta mal pero esta sobreactuado tanto por GC que por sus hijas, la menor por lo menos. Te quieren hacer llorar si o si, y lo fastidian tan patetico parece. Y es larga. Asi que muy regular y al limite del entretenimiento...
        
            